好好珍惜對你好既人 唔好令關心你既人擔心！

唔開心既你唔需要加油
只要相信有一日你會可以放低過去
同你講唔好傷心既人可以去食屎
盡情唔開心，連登有愛❤️

過多40日就無事！

不開心就不開心

共勉

霜珠滴盡千杯酒，
萬語何嘗雨所濃，
傷情迷矇夜思意，
淚眼送卻一相逢。

聽日一定會好天既～

希望在明天吖嘛

好快可以走出陰影嫁啦

好快就過 加油

thanks ching!